西環集中營： 美或金融制裁中港 建制不知驚 - 季陶

節錄

西環集中營：
美或金融制裁中港 建制不知驚 - 季陶

雖然本周舉行的人大常委會議未有將港版國安法放入議程，但美國對制裁中、。。。。。。。。。。。。。。們仍堅信「美國唔會因為香港損害商界利益」，認為美不會有重手制裁。

該金融界人士指，近日他與一些親北京商界及建制人士談港版國安法，當他一提到有關法例損中、港經濟及金融，他們即提醒要以「國家高度、國家安全層次去睇，唔好下下只睇經濟利益」；他一提到美國制裁，對方又以「美國商界喺香港有重大經濟利益，美國政府唔會犧牲利益重手制裁香港」，但當他反問，為何美國政府不會與北京一樣，從「國家高度」考慮，不顧經濟利益出手制裁？那些親北京商界及建制人士大多無法回答。

事實上，即使是政府官員，他們回應美國。。。。。。。。。。。。。。。。冇方法應對，到時對香港金融會造成無法想像打擊」。

季陶
周一、三、五刊出

Push

邱騰華，劏房波說話應該係佢地同中共真心話，認為美國唔會月用七傷拳